仆街一通又死機

搞到沽唔到貨
成Q日hang

入到都冇用 佢買賣唔到

屌你老母一通

幾日都係咁..
掛左張期想改返個價都唔得

都唔係第一次啦，轉過第二間啦on99

想死了，止唔切蝕

知錯喇

貪平係咁架啦

ching 用邊姦

hsbc好撚貴

好彩沽咗先hang

玩呢啲就咪用一通

真係好廢

耀才好唔好D?

用電訊啦，平d

HSBC 免佣

屌佢走又走唔到, 係咁跌, 止唔到蝕

即係邊間

一通已通知系統供應商有關問題，閣下可於稍後時間再嘗試。
仆街啦

Diu咪電訊證券
同sunmobile同一個集團

本來入到隻熊
跟住死機轉個頭已經升番10%

用牛牛啦
我衰唔夠狠搬晒倉去牛牛 宜家奶撻了

望左望..
仲貴過耀才

升又熔斷
跌又熔斷

一通屌你老母咩

有冇巴打放到？